香港人揸車同俄羅斯人一樣咁柒

052

5

q

3

me揸車

啲俄佬架架車都有支棍球棍

其實香港真係咪鬼揸車
應該開發無人車做的士

1